屋企有老人家教畜係咁話曾健超抵打

大把哩啲垃圾

又話如果係好人
點會俾人打？

緊係抵打啦
令到七隻警犬變監躉

唔抵打咩？做啲小學雞行為
淋埋晒啲普通液體

啲廢老俾子女遺棄，都係抵架，肯定做埋好多衰嘢。

呢間嘢好抵食。

食完係咪唔洗俾錢先？

樓主同教畜講「你都好樣衰抵打」，然後拖佢埋暗角打鳩佢，睇吓佢有咩反應

廢老廢中多數冇乜邏輯

曲線？

即係應該認罪就可以上道德高地？

咁都唔小學雞?
兩邊都根本有錯
點解要非黑即白先
你咁做同班廢老根本無分別

幫納稅人慳幾百萬

抵坐監

如果七犬可以身敗名裂
我係曾健超我唔介意比佢打

即刻衝埋去掌尻佢個咀叫佢反思下點解比人打

你都好撚抵打

如果比7犬打一獲

可以換到佢地坐兩年

我願意比佢打

我識個廿幾歲都係咁講